平賣iphone 11/11 pro/11 pro max

屋企人有購物卷想對返cash 可以平啲賣卑巴打 有意
tg:biglemonfm

平$1又係平 平$1000 又係平

推

主要係想對返啲現金你都知依家咩環境

AirPod 都得㗎

邊到買先

3hk

點平法

你諗住原價平幾多

想買iphone 11, 樓主可以平幾多？

幾舊

128Gb $6499 , 8折要

iphone保值喎

平幾多 pm我

價位變到幾多？pm我